日本妹約我食飯即係點

唔係好明
新一年唔知點解我蠢左

想你埋（佢）單

又埋單，我好後生咋喎

見你後生先想食你

想叫你請佢食飯

日本妹真係好主動，正過港女好多

日本妹AA 制多

點解成日都有日本妹撩你

你喺日本?

食完飯咪食第二D野囉

我都5gが ，但係港女一定話我P圖

姦姦啲friend

食日本妹

Who is姦姦

上網識？之前見過真人未？

點數卡

我係日本

Sor打錯應該係奸奸

救教學係咪自己一個係街既日本妹容易上啲？

同埋夜晚9點幾咁多日本妹企係街係做咩
逼你去飲一杯野？ 定係搵人打你？

見過一次其實，原本諗住佢對我冇興趣，而家佢又再約我

你依條女點識到架又?

等你撩，日本妹好多都冇男朋友

有冇條女晚既相

係餐廳，佢坐我隔離我聊佢

你咁厹佢都受?

日本冇厹呢個term,佢哋覺得男仔咁主動先型

唔好用港女嘅嗰套去睇

巴打一定好靚仔
巴打而家有冇女？

最近冇女 女，有女仔friend

不過佢地旁邊都有 班仔係到但係冇交流
果啲唔係睇場？

我有望實佢地不過啲女女唔望返我

另外用背囊班女係咪絕對唔會想你hi佢

咩地方先

想去日本屌日本妹 有咩方法？

噉係因為你靚仔啫

有分別？

北九州啊

日本唔興點數卡

去飛田新地啦
不過首先要流利既日文

去旅行都係無可能識到

你去飛田算la,我同日本妹係談戀愛

屌你老母！

有啲日本妹可能係拉客，你試吓去搵咖啡室嗰啲一個人坐喺度嗰啲，又或者你買衫嗰陣你見到啲日本妹一個去睇衫多數都冇男朋友

無流利日文 會畀件中國妹

以我所知叫雞嘅扑嘢係冇得嘴，同日本女朋友搞嘢先冇套吹加法式濕吻正好多

唔係全部都日本人，我果次睇住我個friend叫雞，不過我唔叫雞

如果撩日本妹抄牌，講咩最好？當然係日文
同埋唔講敬語o唔ok架？

咁拉係咪去飲酒定係磨jj 咁分？

好驚比人打

唔使講敬語，普通型就得嘅，通常扮搵路啦，之後咪講吓廢話囉通常，如果你喺九州咪問佢係咪九州人，又話你陣間做乜嘢，你話你好可愛，點解冇男朋友 ，最後咪問佢攞個LINE囉

玩兩部手機係咪會無咁悶

日本app好似line先多人用
問ig係咪唔得

去旅行係有可能識到嘅，主動啲搭訕就得

即係佢肚餓

你收皮啦死港女

Line同ig都ok

用日文同d日本妹講我想屌你

即刻除你褲

21314

17日我都響日本
不過東京果邊

之前係香港機場識咗兩個日本妹，黎我間鋪買嘢傾咗一個鐘抄左牌
但Line左一星期就收左皮
佢仲話下次黎香港迪迪尼同我玩架，點解會咁架

利申N4 簡單溝通

日本妹覆message 好慢

下

對你冇興趣 ，都話日本女仔唔收兵

一dd

我個夢想幻滅啦，仲諗着養兵千日用兵一時

佢唔理你仲好啦，你好想佢哋好似港女咁收你兵

好想過大坂跟killer gor揾食

一齊4p

祝你好運囉

Cls

比我練下打日文都好

copy n paste個時間地點果句好戇鳩

樓主唔係有女朋友啦咩
咁你點handle?
偷偷地食埋定婉拒

唔記得佢tim

其實有

好懶

巴打有冇玩交友app

日本妹係咪唔鍾意人留鬚

佢地真係主動好多，狂比signal好正
出街會搵機會拖你手，但又唔會拖好耐咁
街多人果陣會攬住你隻手扮比人迫到無位
食飯果陣突然勁快咁夾舊野叫你試下，食佢口水尾
番番下工會突然話想試下你杯咖啡，申請飲你口水尾
不過佢地d招黎黎去去都係咁，唔知係唔係睇雜誌學番黎
電腦分析左樓主有40%機會得米

唔係囉日本妹鍾意成熟嘅男人

你啲資料係邊度搵返嚟㗎啦，佢條女約我係咪真係去食佢

有

Push

依個post講到日本妹好正

之前個ex成日比波餅我食

根本好正，港女垃圾啫

香港有無日本妹溝

有，睇運氣exex係香港日本妹

擺明想

扑野

有冇上帝打救一日學識日文

好撚葡萄

一日背左五十音先

因為我個名

唔使葡萄你都得

咁你係點處理

好難得見到有人日文渣過我

有咩所謂

無所謂 我一直認為語言只係用黎溝通 夠用就夠

但我又想話你2句咁 慣左 sor

成日比你串

難波就帶佢去南蠻亭啦 幾好食 同幾好feel (老店霉霉瘀瘀果d feel)

之前喺學校識咗個日本女仔
開頭係個女仔撩我同約我出去食飯
過咗一排之後我向佢表白

但係表白嗰陣我自己講得唔清唔楚同埋做咗啲好失禮嘅嘢俾佢拒絕咗

依家仲有聯絡但係佢已經好少主動搵我傾計或者約我出去(我諗已經對我冇乜興趣)

如果我仲想繼續追佢嘅話有咩方法

無 追女仔講timing 過左就無

宣傳下先

話說日本有冇援交app
都係唔識日交就唔接咁？

霉霉地仲去

做錯d咩

你去飛田把la,唔識日文就冇

好、勁

睇見啲醉酒佬有日本妹照顧就好正

表白嗰陣佢話考慮下
但係我當咗係no 同埋冇諗之後嘅事
之後喺度講廢話同講啲戇鳩嘢

依家諗返起真係想搵個人一拳打落我度

係香港？

外國

巴打一定好靚仔

有咩交友apps 好

日本？

Tinder

日本妹都玩架咩
香港好似變左炮app

玩

on9

你就on9